三國無慘7:帝王傳，將全部八百個大眾臉女體化完成

9月22日: Day 457
09:30PM-10:30PM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 1)
休息左成一個月，今日終於重新開台，帝王傳雖然無劇情不過可以取代大眾臉，咁就可以成個戰場都女體化，砍草女人慘叫聲不絕！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: